\assignementTitle{}{8}{}

Спирограмма – метод исследования внешнего дыхания. Этот
метод позволяет оценить, как меняются дыхательные движения в разных
физиологических условиях.

\putImgWOCaption{12cm}{1}

Сопоставьте данные спирографа и физиологические состояния, при которых были получены данные записи (все графики нарисованы в одинаковом масштабе)

\begin{multicols}{2}
{
\begin{enumerate}
    \item График 1 
    \item График 2
    \item График 3
    \item График 4
    \item График 5
    \item График 6
\end{enumerate}
}
{
    \begin{enumerate}
        \item[a.] Задержка дыхания
        \item[б.] Физическая активность
        \item[в.] Глубокий вдох
        \item[г.] Речь
        \item[д.] Гипервентиляция легких в спокойном состоянии
        \item[е.] Спокойное дыхание     
    \end{enumerate}
}

\end{multicols}



\answerMath{1 - е, 2 - д, 3 - г, 4 - б, 5 - в, 6 - а.}